鐘意連登定高登多啲？

連登=正評
高登=負評